EasyPack
========

*EasyPack* это попытка создать удобный API для взаимодействия с паками фреймворка `M3 <https://bitbucket.org/barsgroup/m3-core>`_ .

Статус
------
- Разаработка в самой начальной стадии.

Цели
----
- Удобный интерфейс поиска пака в контроллерах приложений.
- Функциональный и простой API для взаимодействия с паками М3.

TODO
----
- %magic функция для IPython позволяющая искать пак по неполному вхождению.
- Набор template tags для использования в шаблонах Django.